27吋電視+mon

有無推介？電視用黎睇英超，電腦文書為主，間中打下fifa?